點解香港無動物園?

咁鍾意做旅遊事業點解會無動物園?
個個爛鬼動植物公園都屌都駛事

雖然動物園困住D動物好殘忍
但真係好奇點解香港連動物園都可以無一個

因為一出街已經見到勁多港豬

因為外判左比海洋公園

動植物公園？

我記得以前細個好似有老虎定豹?
依家得渣馬騮

香港本身已經係一個動物園

香港有個1100平方公里既動物園睇豬同狗啦

你有幾可見到動物園中有動物園

海洋公園 嘉道理農場 動植物公園

個個就係香港唯一一個動物園
廿幾年前多野睇好多
而廿幾年前同而家既分別係咩
我相信你都知個答案